金鍾點去添馬公園

人係天橋，過唔到去添馬公園